如果一次過拉一百萬人會唔會排到死都未審到同坐監？

尋晚睇直播深水埗見到popo捉人又升lv, 離遠落警車入內街包抄守株待兔，今朝一起身又見到gphone, 周庭俾人拉。

好奇一問法律人，如果好似當年佔中的理想，超多人靜坐，都會係非法集會。如果有幾十萬至一百萬人靜坐，popo出tg d人原地硬食，叫白車同消防，退後少少繼續坐，不衝擊係咪會非法集結拉晒？一晚popo有冇警力同地方安置幾十萬人？

如果最後拉左一百萬人，法庭要幾耐先處理到案件？大約幾時先會上庭同坐監？

學術討論非膠post

好奇一問法律人，如果好似當年佔中的理想，超多人靜坐，都會係非法集會。如果有幾十萬至一百萬人靜坐，popo出tg d人原地硬食，叫白車同消防，退後少少繼續坐，不衝擊係咪會非法集結拉晒？一晚popo有冇警力同地方安置幾十萬人？

如果最後拉左一百萬人，法庭要幾耐先處理到案件？大約幾時先會上庭同坐監？

我都想知

好奇一問法律人，如果好似當年佔中的理想，超多人靜坐，都會係非法集會。如果有幾十萬至一百萬人靜坐，popo出tg d人原地硬食，叫白車同消防，退後少少繼續坐，不衝擊係咪會非法集結拉晒？一晚popo有冇警力同地方安置幾十萬人？

如果最後拉左一百萬人，法庭要幾耐先處理到案件？大約幾時先會上庭同坐監？

有冇法律達人可解答

有冇法律達人可解答？

其實越拉得多 .. 越會將入獄既效能降低 .. 最後去到法不警嚇個惡劣程度.
一個社會係要好多人係底托, 當呢批人拉晒就無人做奴隸頂住.

同社會階層有咩關係？如果一百萬人入面咩階層都有

我覺得佢唔會全部一次過拉，亦都無可能做到。只會每次少少逐一逐一拉，嚇到越嚟越少人出嚟

佢拉完d人都唔走，上前坐等佢拉到完為止，後果會點？假設性問題，前題幾十萬人以上

我覺得無可能唔走送頭wo

理性討論，香港人心態唔可以同鳥克蘭比，而家只係勇武不停去送死。

口講團結，實質不願犧牲。現實就係咁

你見幾多今次運動比拉既係社會中上層? 地主, 老闆, 企業上層, 政府高層.
佢最多只可以做口頭同金錢支持, 佢地既存在係因為社會下層犧牲.

所以無可能會比呢批中下層消失.

講返你個排期, 無錯係真係可以打爆條隊. 英國有準備個 24 小時法庭快速送人入獄.

England riots: 24-hour criminal justice system after riots

問題係你要安置呢批人, 就算死刑都要搵地方殺同葬. 香港有港奸話送上大陸. 問題又係要養, 重有咁樣香港就可以明正言順同一國兩制講 bye bye.

有人話起集中營，但如果要處置幾十萬至一百萬人坐監都無咁快起得成？

如果社會得番中上層，咁其實係咪已經唔洗再分階層，佢地要落手落腳做晒所有野？

有冇法律達人可解答

問題係佢可以選揀唔拉人，淨係打，咁你走唔走？

佢打人你走唔走？

俾人打就叫白車，後排補上，幾萬人坐係度佢打到幾時？

你覺得仲有白車俾你叫？

咁拉 10萬人集體自首

無就人道危機

自首警察唔洗清埸喎

如果真係集中營，可以講成個香港真係陪葬。
發達國家無呢樣嘢，咁樣同中共自殺無分別。

所以人多的話法庭可以點處置呢?

所以就係話無可能囉 。。。 一個社會無咗五十萬人都完全變晒。
當然去到過百萬人就已經係民變，個政權無得再玩落去。
國際社會會做嘢。

就係講會打爆條隊 。。。

呢個講法同佔中九子自首有咩分別？

黑警會出水砲車、催淚彈打散你班人，然後打/拉走得慢嗰啲

其實勇武D人咪又係硬食。。。幾萬人, 幾十萬甚至幾百萬人佢地係咪都會咁做? 818同人鏈都唔見佢地有做過D咩

有分別, 自首警犬唔洗用武力清埸。

我冇咁樂觀
我覺得佢如果真係拉左好多好多人
咁啫係好似新疆教育營咁咋嘛
你話冇人做奴隸 其實呢樣都唔成問題
佢會引入大量新香港人 大洗血

咁可能有人講 拉左咁多人 佢養唔掂
其實都唔會有問題 佢咪有得你營養不良 佢咪有得你死囉 好似二戰果時啲戰孚 猶太人咁咋嘛

Ok 實際少少
如果佢做到咁過火 其他國家一定會制裁佢
我覺得係既
不過 以上既野 其實中共真係做得出
只差在佢覺得條件上合唔合適咋
如果真係攬炒 佢咪無後顧之憂囉

最多咪唔告，拉返去私刑48小時放你
要嚇你有好多方法

有咁多位置容納到咁多人?

有冇咁多位同埋咁快起到個集中營出黎?

佢逐少逐少咁拉咪得。
拉->私刑->放
無限loop

OK, 如果有幾十萬人甚至100萬佢要拉同打到幾時先會完??

絕大部分香港人都唔敢坐監架

問題係, 如果咁多人俾人拉同告, 究竟會有幾多人成功坐到監?

未審都可以坐住先
可能最終定唔到你罪 但已經困左你一年半載
如果佢真係咁諗 咁只差在有冇咁多地方收咁多人
而呢一方面 根本就唔係大問題

點解? 咁佢送D人去邊?

會在拘留所等候排隊

直接運番大陸

唔現實
1. 無可能硬食TG, 除非你未試過, 我1秒都頂唔到
2. 如果有十萬人夠敢坐係度比人拉, 不如十萬人推返個政權, 十萬人, 應該可以打到D 狗仆街, 依家人多, 但係前線唔夠。

假設唔計以上2點。
我覺得D狗會選擇性執返, 今日拉你100個, 後日拉你200個, 慢慢拉, 慢慢處理。
純學術討論

改建監倉 好似劏房咁
或者擴建
甚至 暗地裡已經起緊

再過份啲 香港冇地冇位
向大陸租地方 話佢地會接受香港法律既審判 而家只係暫時安放

我睇住而家警察同政府既所作所為
我只覺得佢地咩都做得出